到底警謊有幾無恥？

有武器就話係致命武器
無武器就話係想搶鎗
開電單車撞人就話需要更多證據

開槍個單
明明一開始白衫男仔咩都冇做
個黑警就拎咗槍亂指人先

但係佢哋係示範咗咩嘢係不割蓆

完美演繹咩叫不割蓆

同事演繹左咩叫避重就輕
反觀我地狂推對自己不利既事

網傳解放軍清算前線?
客觀分析，其實未必冇可能
一石二鳥，一可以化解民怨，二可建立一個訊息比大家知，就係只係一直都只係前線胡作非為冇聽上頭指示，不失為中國為得香港民心之方法

至於解放軍點清算，可能有2個方法:
1. 混入前線，係執行職務時搜集證據，交由獨立委員會清算
2. 係前線下班後武力拘捕

林鄭你諗諗佢

完美示範人無恥便無敵

1111 好烚就開槍, 721 唔好烚就調頭走

如果你仲當佢地係人
而事實上呢班object先係應該被當成垃圾看待

但解放軍入城 即使係對付警隊
都會為香港帶黎好多不穩定因素
比較可取的做法應該係搵聯合國？

不過算啦 曱大大唔會放棄軍權

第二第三槍唔中人=皇恩浩蕩